{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104447",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "한옥애가다"
    },
    "text": "いよいよ光陽(クァンヤン)に''韓屋カフェ''がドアを開けました。このカフェでは他の所では感じられないたくさんの感性を経験して見ることができます。カフェは平日は午前10時から午後10時まで、週末は午前10時から午後9時まで運営されます。毎月第三週火曜日は休業日です。カフェは毎日市場道路で視聴2庁舎方向に約100メートルに位置しています。ここでは、様々なメニューを提供します。アメリカーノは3,000ウォンで購入できるよう、カフェラテは4,000ウォン、アーモンドモカラテは4,300ウォン、アーモンドモカクリームラテは5,000ウォン、マロンマキアトは桃、アイスティーはそれぞれ4,500ウォン、緑茶クリームラテと練乳カフェラテはそれぞれ5,000ウォン、アインシュペノは4,500ウォン、イチゴジュースは4,500ウォンで購入することができます。もう光陽(クァンヤン)の韓屋のカフェで皆さんも感性に満ちたカフェを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "韓屋カフェは平日は午前10時から午後10時まで、週末は午前10時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "韓屋カフェは毎日市場道路で視聴2庁舎方向に約100メートルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "韓屋カフェではアメリカーノ、カフェラテ、アーモンドモカラテ、アーモンドモカクリームラテ、マロンマキアト、アイスティー、緑茶クリームラテ、練乳カフェラテ、アインシュペノ、イチゴジュースなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "アーモンドモカラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドモカラテは4,300ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "アーモンドモカクリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドモカクリームラテは5,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "マロンマキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "マロンマキアトは5,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "アイスティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスティーは4,500ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "緑茶クリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶クリームラテは5,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "練乳カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "練乳カフェラテは5,000ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "アインシュペノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペノは4,500ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "イチゴジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴジュースは4,500ウォンで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェの休業日はいつですか？",
            "answer": "韓屋カフェは毎月第三週火曜日が休業日です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 569
    }
}